到底點解個ex仲有面返嚟搵我

拍拖三年因為你wts一句厭就分手
仲要即時block咗我
自問自己唔高要求
冇買過名牌，冇食過貴野
去旅行又係我出錢
啲咩情人節 生日 紀念日完全冇送過嘢俾我
反觀自己好似個on9咁
年年都勁花心思整啲手工甜品畀佢

不過都心知肚明一個人講得分手就算另一方點追返都冇用
我都唔想死纏爛打
好啦，噉分手咪分手囉
都未分夠3日又返嚟搵我
原來同另一條女表白但條女唔受溝
想搵返我同佢一齊
宜家當我係咩啊？
垃圾回收箱啊？
食屎啦你

block 返佢，簡單直接無手尾

唉，唔好提
嗰時真係認定一世跟佢
衰在自己太天真，話曬都係初戀

再賤d都有
分手即dl交友app
對你不聞不問
去玩去蒲三個月後溝唔到女
就返嚟搵你
仲要煩你d fd
見你唔落搭就搵下一條女

自認自己蠢
但都未蠢到俾人撚完仲要自願返去俾人撚多次

bbq味真係最好食

識親啲某一方付出特別多既情侶
都會散

錫下自已啦 對等既愛先係愛呀

手工呢個字真係on9
明明叫開自製呀homemade呀

我可以回收樓主

岩 通常唔點付出個方都唔係好愛你 騎牛搵馬

吊9佢

同你經歷過既好似
不過我係水泡
分手之後想溝返個ex
溝唔到就搵返我
嬲到我
當我咩
話一齊就一齊 話散就散？
食屎啦

有冇郁手打你？

絲打搵我Ok？

咁樓主至少係甜品唔洗keep
食完係咪又疴又嘔就無人知啦

撐樓主唔好食回頭草
樓主個ex 真係笑死人
Btw 今次要識揾過好男人啦

益左你，乜心都涼晒

低佢死 無得屌西 揸波波